黎青龍收埋皮,香港又再輸咗了

黎青龍發生咩事?link?

下？

d廢老話抗爭冇用讀多d書爬高d改變香港

招人話柄

支那大換血

呢條五毛黎，大家唔使理佢

黎青龍都七十幾 一早過咗港大退休年齡
佢宜加人工已經比人cut到5萬幾
唔再續約大學都有自己嘅考慮

佢都唔係日日返工
政府醫生通常過咗60就退休
當然你可以繼續做，會轉part time，日數睇情形
會係時薪計算，例如$2000幾蚊個鐘，一星期返3日
搵5萬幾蚊個月，咪差唔多囉！

你個個post 都輸ga la

收皮啦

blocked
拉

你收皮佢都未收皮

XGU 唔續約真係走寶

遲啲搵唔到人才做
政府又會死狗咁(搵人)求黎生回巢
共匪啲嘢係咁，明知攬炒都要做
要攞彩攞威先，邊個唔聽話就整鬼佢